既視感

我今年20歲

一直覺得人死如燈滅 但我愈嚟愈信有前世依樣野 一直番學補習唔知為乜 忙到好容易將重要既野唔理 其實真係唔好留喺同一個area 太耐 去唔同地方遇到唔同人會發現感覺唔同
好多時會同陌生人,地方有莫名嘅deja vu 好似有種熟悉感 唔係一兩個人 而係有時你係感受到拎轉頭 或者係佢拎轉頭 男女老幼都有 有時係擦身而過 對面月台 對面街路過嘅人 但人擦身而過真係唔會重逢 而點解會有種奇怪嘅熟悉感我唸應該同前世有關
或者依個世界係虛擬嘅 等緊完結 而嗰d 莫名嘅感覺係提示緊我已經唔記得嘅訊息 ...
Ps: 去過d遺址會有種神奇感覺 應該係靈氣?

諗多左

撚多左

總係覺得人與人之間本來可能可以心靈溝通聯繫？

咁大個仲有中二病

同一兩個人就話 但係同好多人